[
    {
        "randomId": 708
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nagutera ikigira inyama ntikagire igufa",
            "option_1": "Ikirondwe",
            "option_2": "Agatsinsino k'uruhinja",
            "option_3": "Igitonyanga",
            "option_4": "Umukobwa ureba agacumu kishe musaza we",
            "correct_answer": "Ikirondwe"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Kaributumbi kaributurike ino mine Patri Kabgayi",
            "option_1": "Ikirungurira",
            "option_2": "Akagori",
            "option_3": "Akanyoni karitse ku nzira",
            "option_4": "Ikinyugunyugu",
            "correct_answer": "Ikirungurira"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nyirabukimana arakima ubwa ruguru",
            "option_1": "Igiko gihiriye mu ruhura",
            "option_2": "Akanyarirajisho",
            "option_3": "Ubunwa bw'ikirondwe",
            "option_4": "Umugezi utemba ugasiga amabuye",
            "correct_answer": "Akanyarirajisho"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Inyabutatu ya butanu ku ngoyi imwe",
            "option_1": "Imyungu ku ruyuzi",
            "option_2": "Imisoto y'ikigega",
            "option_3": "Umutsi mu nda",
            "option_4": "Inkwana z'amateke",
            "correct_answer": "Imyungu ku ruyuzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Karavuga ruhuma",
            "option_1": "Inkono yuzuye ibiryo",
            "option_2": "Akamangu mu muvumu",
            "option_3": "Inzogera",
            "option_4": "Igitoki n'insina bigwanye",
            "correct_answer": "Akamangu mu muvumu"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Bagiteye icumu gicumba umwotsi",
            "option_1": "Isuka",
            "option_2": "Ikigega",
            "option_3": "Ishoka mu rukwi",
            "option_4": "Ikinyugunyugu",
            "correct_answer": "Ikinyugunyugu"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ikiyongoyongo cya Nyirabayogoma kiruka ikijya epfo n'ikijya ruguru",
            "option_1": "Umuriro, umuyaga",
            "option_2": "Urutare",
            "option_3": "Inkware",
            "option_4": "Impatwe z'umusaza",
            "correct_answer": "Umuriro, umuyaga"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Kibamba imennye urugo",
            "option_1": "Inzara y'uruhinja",
            "option_2": "Umucaca",
            "option_3": "Inda mu ruhara",
            "option_4": "Ivubi; uruyuki",
            "correct_answer": "Umucaca"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ngiye mu mpinga mbona abagenzi beza",
            "option_1": "Imigeri",
            "option_2": "Agakatsi ku butanda",
            "option_3": "Inkoko mu rutoki",
            "option_4": "Inda mu musatsi",
            "correct_answer": "Imigeri"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Kati \"poo!\" Kati \" paa!\" Mukuru wayo ati \"reka!!\"",
            "option_1": "Agaseke mu ruzi",
            "option_2": "Ubukumi bwa so na nyoko",
            "option_3": "Ikinyabwoya",
            "option_4": "Akabuye gahonze isuka akandi kakayigorora",
            "correct_answer": "Akabuye gahonze isuka akandi kakayigorora"
        }
    }
]